林卓廷 林鄭解放軍秘密協議？ 葉劉倡不容雙重國籍！無得移民？ 民建聯立會自暴其醜！

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
林鄭解放軍秘密協議？
葉劉倡不容雙重國籍！無得移民？
民建聯立會自暴其醜！
20210110

林卓廷 Table TV
12.7K subscribers

林鄭批地解放軍駐軍大帽山頂雷達站？防務用途又不是「軍事用地」?
葉劉淑儀倡劃線禁港人雙重國籍，日後唔准移民?
民建聯唔識財委會基本程序貽笑大方！
支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing